# Chinese translations for yanzilisan package.
# Copyright (C) 2024 THE yanzilisan'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the yanzilisan package.
# Li Yunfei <yanzilisan183@sina.com>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lLyrics/yanzilisan183\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/yanzilisan183/lLyrics/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-16 20:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-16 20:07+0800\n"
"Last-Translator:  Li Yunfie <yanzilisan183@sina.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Create dictionary which assigns sources to their corresponding modules
#: ../lLyrics.py:96 ../lLyrics.py:120
msgid "LocalSameFolder"
msgstr "所在目录下同名.lrc"

#: ../lLyrics.py:96 ../lLyrics.py:120
msgid "Media Lyrics Tags"
msgstr "媒体文件内嵌歌词标签"

#: ../lLyrics.py:97 ../lLyrics.py:121
msgid "Kugou.com"
msgstr "酷狗音乐"

#: ../lLyrics.py:97 ../lLyrics.py:121
msgid "music.163.com"
msgstr "网易云音乐"

#: ../lLyrics.py:97 ../lLyrics.py:121
msgid "Kuwo.cn"
msgstr "酷我音乐"

#: ../lLyrics.py:260 ../lLyrics.py:279
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: ../lLyrics.py:263
msgid "Display lyrics for the current playing song"
msgstr "显示当前播放歌曲的歌词"

#: ../lLyrics.py:267
msgid "Show lyrics"
msgstr "显示歌词"

#: ../lLyrics.py:268
msgid "Search and display lyrics for this song"
msgstr "搜索并显示此歌曲的歌词"

#. create save and cancel buttons for edited lyrics
#: ../lLyrics.py:331
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../lLyrics.py:333
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. button for closing on demand lyrics
#: ../lLyrics.py:340
msgid "Back to playing song"
msgstr "返回到播放中的歌曲"

#: ../lLyrics.py:375 ../Config.py:302
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: ../lLyrics.py:385
msgid "Scan next source"
msgstr "扫描下一个源"

#: ../lLyrics.py:386
msgid "Scan all sources"
msgstr "扫描所有源"

#: ../lLyrics.py:388
msgid "Search online"
msgstr "在线搜索"

#: ../lLyrics.py:390
msgid "Mark as instrumental"
msgstr "标记为纯音乐"

#: ../lLyrics.py:392
msgid "Clear lyrics"
msgstr "清除歌词"

#: ../lLyrics.py:393
msgid "Edit lyrics"
msgstr "编辑歌词"

#: ../lLyrics.py:397
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#. Allow changing the default search engine through internationalization
#: ../lLyrics.py:564
#, python-format
msgid "http://www.google.com/search?q=%s+%s+lyrics"
msgstr "https://www.baidu.com/baidu?ie=utf-8&wd=%s+%s+歌词"

#: ../lLyrics.py:568
msgid "Instrumental"
msgstr "纯音乐"

#: ../lLyrics.py:617
msgid "lLyrics Preferences"
msgstr "lLyrics首选项"

#: ../lLyrics.py:675 ../lLyrics.py:699 ../lLyrics.py:730 ../lLyrics.py:755
msgid "searching lyrics..."
msgstr "正在搜索歌词……"

#: ../lLyrics.py:851
#, python-format
msgid "(lyrics from %s)"
msgstr "（歌词来自于 %s）"

#: ../lLyrics.py:866
msgid "No lyrics found"
msgstr "找不到歌词"

#: ../Config.py:146
msgid "Show sidebar on first playback"
msgstr "首次播放时显示侧边栏"

#: ../Config.py:159
msgid "Save lyrics "
msgstr "保存歌词 "

#: ../Config.py:163
msgid ""
"Whether to automatically save retrieved lyrics in the folder specified below"
msgstr "是否将检索到的歌词自动保存在下面指定的文件夹中"

#: ../Config.py:183
msgid "default"
msgstr "默认"

#: ../Config.py:186
msgid "Folder for lyrics"
msgstr "歌词文件夹"

#: ../Config.py:200
msgid "Always ignore parentheses in song title"
msgstr "总是忽略歌曲标题中的括号"

#: ../Config.py:203
msgid ""
"When turned off, only parentheses containing specific strings (e.g. 'remix', "
"'live', 'edit', etc) are filtered"
msgstr "选项关闭时，仅包含特定字符串的括号（例如“remix”，“live”、“edit”等）会被过滤"

#. check buttons for lyric sources
#: ../Config.py:222
msgid "Sources:"
msgstr "来源："

#: ../Config.py:270
msgid "Hide sidebar label"
msgstr "隐藏侧边栏标签"

#: ../Config.py:284
msgid "Show lyrics in left sidebar instead of right one"
msgstr "在左侧边栏而不是右侧边栏中显示歌词"

#: ../Config.py:287
msgid ""
"You have to disable and re-enable this plugin or restart Rhythmbox to apply "
"changes here"
msgstr "您必须禁用并重新启用此插件，或者重新启动Rhythmbox才能使此选项更改生效"

#: ../Config.py:304
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../Config.py:306
msgid "Appearance"
msgstr "外观"
